正當想買iPhone11時見到S10+ 仲平過佢

琴日見iPhone賣699美金諗住平喎，平個iPhone XR出嘅時候。點知無聊睇下三叔s10+啦，點知s10+ 128GB仲平過iPhone11 64GB
好多年冇用android 機，一部Android旗艦機同iPhone平版機對比，我係咪應該繼續用iPhone?
定試下Android機應該睇hardware 定software好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

依家D打手真係呢。。。。。。。。

Samsung

如果想買 apple watch , airpods
鍾意用 IOS, 獨佔 APP 例如 hipstamatic 影相APP.
買個品牌威威, 加上大量配件, 多款 電話殼 選擇.
就買 iphone ,

呢個年代, 其實 AN 機,勁咗好多, APP. 數量. 同順暢度. 性能
創意設計, 推蓋, 水滴, 開窿, 彈出鏡頭, .
建議買iphone 就買PRO. 先係真正新IPHONE . 11係弱化版. 粗邊 M額.
預算冇咁多, 就買AN機.

Samsung內置360安全衛士

三星自帶360 自己諗

要平價定係要安全 自己揀

s10+ 硬件係各方面屌打11
冇討論空間

買11 D 人同返教會一樣
奉獻買個心靈滿足

用過android先知道ios 既好

快手買三叔啦 好行夾唔送

samsung內置360 好似係

AN機呢三年係進步好多
我自己買左來做副機用耐左都覺OK, 唔會LAG

但係你OS 想同IOS 比, 有對比有傷害
兩邊一齊用既人可以話比大家知, 一用就見分野好大

各方面?
粒U已經係11屌打10+啦

S10plus 新出我買左
用左一日頂唔順轉翻iphone

部機係快既 不過操作上真係好唔順手

我會揀S10+因為覺得AN好用過IOS

利申: 雙修

試機玩真d 先嘛

iPhone教徒聽唔入耳架喇

Samsung 最叻訓教漏電

蝕好少姐 有巴打幫我接左貨
總之用起上黎好唔得心應手
硬係覺得部機唔知點咁
就決定要賣了

一日
你呢d叫唔習慣

iphone未到訓教已經要差電

買過部S7 1個月轉返唉瘋

我單手用whatsapp 連字都打唔到
佢條on79曲邊，單打字果陣會成日hi到delete字果個位

用撚到忟

360 360

用緊x 同S10+
我可以同你講samsung 好垃圾

我？我都用緊iPhone，只不過唔知邊部會好用啲

曲mon 好on9

真係on撚9 gimmick野
完全無撚用 成部機個握感都好奇怪

好快到note10用家出post

我用開Samsung
老母用iPhone
佢成日叫我教佢呢樣果樣點用
次次我都要google一大輪
搞半粒鐘自己學識先再教到老母

因為我屋企人全iPhone，我上次用三叔係s3，所以已經唔知android 好冇用，只係睇好多youtube 例如everythingapplepro之前都轉過一排s10+
不過見巴打們咁講，睇嚟都係繼續iPhone算，反正我都係用mac

iPhone 易用過三叔wor

iOS 值4k

不如掉返轉諗
Samsung旗艦機級數=iphone 平板機

apple 8plus 轉左用S10+
除左錄屏呢樣野IOS係好過AN機之外
我覺得S10+好用好多

屌你用mac就咪撚轉啦

915 915 915

我正想問如果買s10+咁點

作為一個雙修用家，我可以同你講，兩個os旗艦機都好用。反而係乜嘢人鍾意用乜機，好似我咁，怕悶，又要彈性大，雜食，過檔方便，主力一定android。

至於難唔難用... 其實手機部部都係咁set，itunes過嘢夠煩啦，咪又係大把人用左十年，除非你智力特別低，否則轉尼轉去都冇問題

S10+粒U連XR都打唔贏Wo......
仲要XR係2018Q3推出 S10係2019Q1

11粒U同S10+已經係連車尾粒都見唔到

本來約左隻酒店雞
正當去屌 見到隻企街仲正過佢

一晚5-10%, 即係一個鐘~1%, 即係做到100小時待機

同埋iphone 100%->99% 用software延長時間昆用家所以你唔知佢會跌姐

同埋大部分人訓覺叉電, 起身100%架啦

same
用開android有d野覺得好理所當然可以做到
但幫佢搵完一輪發覺係無呢個功能

用緊s10 360係邊個app?

keyboard 單手窄mode好方便wor

冇airdrop成日畀人笑孤兒仔

而家s10+跌到五千幾
見到d price conscious的iphone信徒係度格價11, xr, 8, 8+ 真係心up

真心，你應該換過班小學雞friend

note10+ 都係6800

有冇用過Good Lock

例如？

Settings > Storage

裝置維護-> 儲存空間
入面寫住技術提供 係360
BTW apple都有中國 data center，apple聲稱香港user既資料無放去中國data center

同apple一樣，samsung都聲稱只係用360個junk file definition，無send任何用家資料比360。另外個virus definition係用mcafee唔係360(開安全性會見到)

不過信唔信就睇你自己。

storage係360

無

聽講可以防曲邊誤觸，不過如果你賣咗就算

要搞咁多野去就部機
呢個咪就係iphone同android既分別
當然你都可以話係自由度高

借人data center用三叔賺咁多自己開翻個係咪真係咁難

有冇諗過點解人地旗艦半年個價就跌得咁快

的確係好戇鳩
防誤觸呢啲嘢應該內置已經有

用緊s10+
我反而好鐘意個曲mon
個弧度岩岩好 比前幾代靚
s10一定要用good lock
edge touch可以側邊防觸
同埋曲mon配one hand operation係一流
個動作手感好好
不過你用開iphone轉用android實唔慣
之後實屌晒鬼

半年跌500

Agger

條屎忽鬼擺明就唔係Apple user , 惶論係信徒？
可能仲揸住部爛鬼iPhone 5 /6S 就真係當自己Apple user
一個正常人好地地用開iOS +macOS +tvOS +watchOS+Apple homekit 成個生態系統配合得咁完美...睇吓我幅圖你就知我唔係好似條垃圾咁得個吹

正常人點會無啦啦屎忽痕走去轉用癌癌蠶蠶垃圾Android 呀?
認真⋯好多正常人你逼佢用windows + google android 呢啲垃圾?真係貼錢都唔用! 條傻閪睇佢都係無聊得滯上嚟R水吹多啲

你買部垃圾Windows PC逼我做公司機？我咪自己毆錢買部iMac都唔用你部垃圾。。。

好似下個月iOS 13 更新, Apple HomePod 都有update handsoff feature, 我返到屋企將部電話靠近個HomePod 就識自動繼續播番我喺電話聽緊嘅嘢，無縫連接都幾爽！

睇見班傻閪毒撚咁得閒幫部電話又flash rom 又超頻仲覺得自己好撚醒。。癡線。。
認真同你講正常人真係唔會好似開post條傻鳩咁，又話諗住買乜乜但係見到乜乜平啲又會動搖果啲垃圾廢話

唔理平唔平 今時今日無128gb都用唔落啦
個系統都成30gg
你買部新機 一上黎無左一半容量 玩咩

冇比較性 iPhone 是皇道

HTC u12+仲平，自己 google comparison可以睇下性價比

整個價錢AUSU 同大陸機就夠啦

大陸360

其實samsung仲有一個賣點就係dex
係真係好方便好好用，不過香港好似無乜人用，都唔見有人提同討論

我都係最近先轉android買s10 plus,係一開始要set左set右比較麻煩，但整好晒之後部機做所有task都好就手同好快就可以完成

當然如果你同我一樣用咗ios好多年，用iphone都可以用得好順手既不過部機個樣同個ui悶咗啲

愛國用三星同華為

其實冇airdrop都幾煩
有時成group人一次禁曬airdrop就得
有一個冇就要另外wts send多次

真心問
有時會用ipad邊facetime邊播youtube
但成日youtube啲聲都會大聲過facetime
想較細聲啲youtube嗰陣佢又會連埋facetime一齊細聲
較大聲嗰陣又會一齊大聲
有冇啲類似嘅功能可以分開調較個音量？

屌，最初以為你戇鳩，原來真係打手，自己用iPhone坤人用三叔，屌你老母

我邊有坤人用我冇用開android 所以唔知啫，純粹唔明點解Android機會平咁多，問下就打手，咁我唔問又點知

android真係唔得

奇虎 360 以往曾發生過多次受爭議事件，例如 2010 年被揭產品設有後門、2012 年發布非微軟官方的「偽補丁」，還有各種惡意推廣、強制安裝等問題，所以部份網民發現 Samsung 手機內有「360 技術」，隨即擔心會有個人資料外洩。

依家唔係話三叔，而係佢開度門俾360，佢操手唔好偷你嘢都唔知呀戇鳩

其實你有冇用過Dex mode? 簡直垃圾嚟 Android 扮Windows結果連Android 好處都冇埋，屌你老母我要做嘢暢順唔係要似Windows呀仆街

知唔知咩叫借人地個junk file definition

即係360提供一堆data比samsung。呢堆data定義左乜野係垃圾file，可以清走。samsung根據呢堆data黎清理垃圾檔案。

照samsumg既講法。360只係提供data比samsung而無任何可以access部機既權限。而samsumg亦無主動提供任何資料比360。

明未？

我都係睇everythingapplepro佢之前話s10+好我先留意過，唔通佢又打手

iphone 是最好的 佢地唔會信

360自己都用bitdefender同avira既virus definition database. 咁唔代表bitdefender同avira可以access 360啲客或者360可以access佢地啲客

認真問

係 iphone出咗名舊電一開始慢慢搣
之後就好似瀑布咁倒水

其實有咩好比較
各有好處 你估仲係幾年前咩
幾年前就一定推用iphone
依加各有千秋
你要多功能 高畫質就s10
系統順 易用就iphone
一句講哂雙修咪得

Apple個ecosystem對於我黎講無可取代

身上所有野都係Apple果陣 方便到痴線

除非Android有一套可以比美既生態環境

如果唔係 講真一日行iOS 無論部野幾唔值都照買

因為唔想帶部gaming laptop翻學所以日日翻學都用dex基本文書上網睇片做到曬，冇大問題，不過都係想買部ipad pro, 始終都係獨立產品，主打portable workstation個system會完整啲又便携啲，其他ipad啲黑邊真係睇到都唔開胃，touch id手濕又用唔到
macbook淨係日常普通用就不了，賣得貴但打唔到機，佢主打嘅嘢都唔係我平時做嘅嘢，個os又用唔慣，個mon睇片又暗又唔靚，我唔係targeted customer就不了
btw iOS android雙修都好少用部iphone，好多嘢對我嚟講都唔user friendly，真係冇話邊邊絕對好啲，每個人需求唔同

isheep嬲嬲豬

咁唔關部機事啦，係啲fd用咩電話啫，得一個用iphone都冇得airdrop架

睇片個mon真心屌打一切唔睇片嘅就個mon點靚都冇用

買啦 同支那接軌

因為有人唔會誤觸又會用edge display

你咪用三叔囉

今時今日喺香港仲用Android

same here

質疑iphone就是打手
有得自由選擇就是麻煩
iphone冇既功能就是多餘垃圾

做開app同engine嘢就知Android後門多到仆街

完全唔覺得有做野唔順暢既情況,應付到一般需要就足夠所以我覺得好方便
其實會唔會係你太大想頭想佢做desktop replacement

note10+ 已經想換番iphone 11

an機

點解？我依家用緊8plus ,諗緊轉iPhone 11好定note10好？

我淨係知成日彈提醒 咩app明明冇用佢 會好高用電量 又會自己係背景run

呢啲app見得最多，通常都係用你部電話做mining，upload資料上大陸Server嘅app都見過

AN仲要做三星隻狗

我唔會用android 搞e banking 同股票買賣所以

而家i8 大平賣，除非你本身做開software eng要用android，唔係嘅嗱嗱臨出部i8算啦

第一下用見到desktop介面好正
但冇multi task
開隻game出黎掛,再上網隻game會停

我有兩部iPhone. Android 用來北上用

肯定冇裝Good Lock

出面又有post話iphone11會送資料上大陸
其實都唔知邊樣真

Samsung真係唔好用
要用android用google好過

你都完全講唔到Dex mode嘅好處，我之前俾人氹買咗 tab S4, 話Dex mode同Windows 咁上下，掉那媽完全唔係嗰回事，送俾親戚諗住自己唔啱用俾有緣人，點知佢厲手賣鳩埋換iPad,早知我自己賣吖屌

發夢俾狗狗解鎖

不了

順唔順唔關Dex mode事吖，佢個Dex mode講到同desktop一樣，佢啲打手話同Windows咁我先落搭，打手害人不淺

iphone轉左s10+
因為睇youtube可以成個畫面

對我嚟講嘅好處就係帶少部重嘢同埋系統點差，對我嚟講都係好過用macos，帶部手機加mon同keyboard就可以處理曬日常嘅嘢，對我嚟講方便

Android

見到三星堆內置app已經唔開胃

如果無時間/心機去執個電話

Iphone係唯一選擇

原來可以咁
晒左部s10半年

岩丫，掃撚哂你d閃卡上大陸

Fake news

Good lock nice shot仲可以錄mon連聲

認真問，中意用Android
Samsung 內置360
Huawei,小米唔會用
係唔係得返Sony 可以揀？
LG 好似收皮咁制

有咩內置app
fb定google

之前iPhone4開始年年追 追到iPhone8
早幾年note7回收 之後出note8 估佢應該俾番d誠意就轉下
note8用到而家都冇問題 係有時開多工會lag
rebot就滿血復活
but個mon真係唔掂 一年就爆印 冇換mon一直用 等緊佢出摺mon
自從845.855cup誕生改變咗我一直對an機既感官 以前用一年左右就開始lag 裝得多apps就lag 而家冇問題 敗筆真係得OLED

樓主中意用咩咪用咩囉

但係整體來講AN機都係唔及IPHONE
built quality冇得比, 仲有售後, privacy, eco system
呢D令我唔會完全轉哂AN機
AN機用來工作就OK
私人野係哂IPHONE

其實an機係死淨三星全部人講s10+ 無人講其他咩LG SONY HTC

坦白講大陸機做起左，唔再係市場上果個other

LG, SONY, HTC 加埋先叫做ANDROID 塊餅既OTHERS

LG 最新果個雙MON 真係ON撚9

我由ip7轉會note10，覺得android真係進步好多好多，根本兩個系統各有優點缺點，ios咁耐以黎都冇得執個桌面同相簿個分類真係好撚on9

手機台根本係反普世價值 主張一言堂
連講non蘋果既野都要比人屌比人笑
最緊要係果班人覺得冇問題先奇怪

對我嚟講依家用samsung機最大嘅原因就係dex，好撚好用，取代咗屋企部desktop同notebook
以前屋企一部pc，office一部pc，出街一部機notebook
依家一部手機搞掂，mon用返舊個個就得，係要另外買個portable monitor for 出街用
喺office做嘢做到咁上下要走，返到去駁返屋企隻mon就可以繼續做，d apps同進度唔使斷開
上面話同Windows唔係嗰回事就真係on9，用得dex同chromebook就係唔想windows咁多嘢煩同複雜，dex做到輕便但做繁複嘢一定取代唔到windows，有啲嘢一定要用windows先做到嘅話好心就買返windows機，買前好明顯無做足功課

IOS 個PHOTO ALBUM 其實比我地想像中勁
只係....唔多用佢D功能

好似佢認人樣 (幾年前有) 同埋可以search 文字, 搵番樣野出來。呢個都方便。

但係最左果邊分好多日子, 一個個period , 年份放大來分相果個我真係唔岩用。
同埋IOS ALBUM EDIT 野快過AN機好多
我部AN機係SD845, 但係我影完D片，係ALBUM自己TRIM 左佢，OUTPUT 果下好慢........ IPHONE 基本上係一TRIM, 就自己SAVE 好。845 suppose都係好勁既U，但係呢下係我少有會係手機處理影片既step, 好扣分

淨係A11勁過855

真心咩? 我淨係知855 D跑分只係好接近A12 SOSAD, 都超唔到佢

你講嘅好處中曬我平時體驗到嘅嘢

下下講硬件, 買舊磚頭, 夠晒硬

用緊xs+s10, 工作上用s10 方便d, 做副機, xs 私人用, 所有要比錢既野都經ios 好了

睇你用途, 我私人用覺得ios 無野可替代, 但工作上android 的確係方便

點解會用2部既？

64g? 係都用128 G 比啦

唔明啲人話Android 有幾難用，係你地用慣 iOS 唔慣姐，雙修